點解除左除咗蘋果 其他FB LIVE 會顯示得0 人睇？

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1